你想唔想贏啊！幫手推post！差1000間黃色中小企贏到立法會進出口界啊

即刻入group：

根據2017政府統計，進出口界的選民登記只有1345個，選民基礎十分之低。根據這界別的選舉規則，需要在一年前先加入某些協會，才能符合投票資格。

然而，最近有人發現功能組別選舉有個屈機位 💢，無論你係黃店，乜野種類都得，只要你有一年以上的BR同埋商業地址，就可以向海關申請進出口牌，立即成為進出口界公司選民。唔理你做咩生意，都可以申請進出口牌。全港中小企有33萬間，只要其中有0.5%係黃店而去領牌兼登記選民，這界別就藍變黃了！

一人三票原則
地區直選一票
功能組別個人票（飲食界）
功能組別團體票（進出口界）本文針對呢一票

📌誰有資格登記進出口界別？
- 有一年以上的BR同埋商業地址 --> 領有進出口牌照的公司 (屈機位💢)
- 香港出口商會會員
- 香港中華出入口商會

📌如何申領進出口牌照？
1. 向郵局申請 電子證書 (機構) = $540 + 7個工作天
2. 向海關申請 進出口牌照 = 年費$1,320 + 7個工作天
3. 登記進出口界選民 (公司)

#1 申請電子證書 (機構)

📌如何申請電子證書？
- 填妥申請表和文件檢查表 (需公司蓋章 + 簽名) (無限公司只須身份證)
- 親身前往任何郵局提交
- 繳交有關申請費用 (2年有效期費用 $200 + e-Cert USB $40 + 行政費 $300)

電子證書申請表 (機構)

文件檢查表

📌電子證書申請表好似幾複雜?
- 可參照以下填表示範，有好多野唔使填
- 到郵局申請的過程約5分鐘，比密碼紙就走得

#2 申請進出口牌照

📌如何進出口牌照？
- 向海關網上申請
- 準備商業登記證/ 租約/ 查冊/ 授權信
- 並繳交有關申請牌費: $1,320

網上申請

授權信

交妥所有表格及滿足登記條件後
- 會有海關牌照部同你聯絡，簡單見過面
- 問下你做咩生意、會點經營、提供相關產品資料
- 心裏面諗定自己打算, 例如做一個網上運作既小進口酒商

📌進出口牌照好似幾複雜?
- 以下有影片教學

📌進出口牌照的實際用途
- 進出口應課稅品是需要申領牌照，例如烈酒、煙草、碳氣油或甲醇
- 唔理你做咩生意，你都可以突然想計劃進口烈酒
- 方便你賣酒賺多筆也好，用來送畀員工或客人作獎賞也好
- 甚至生意計劃有變，領牌之後 hold 住暫不進口亦可

📌關於保稅倉的顧慮
如進口烈酒，並不需要自設貨倉，這行業有專人設置保稅倉，即係 home office 做網店買賣烈酒也可。如想提供客人在店內享用，則需要另外申請酒牌

#3 登記進出口界選民

📌如何登記進出口界別選民？
- 持有進出口牌照
- 以團體身份授權代表，並登記進出口界別，故須填寫兩份表格
- 趕及2021立法會 (5月2日前截止)，進擊2022特首選委 (下年同期前截止)

更換／代替獲授權代表通知書
).pdf

團體登記／更改登記資料申請表
REO-42 中文 ).pdf
REO-42 English ).pdf

📌報進出口界會喪失超級區議會的一票？
不會！出口界是團體票，並不影響你本身個人票的其他功能組別資格，意味登記進出口界後，可以同時於超級區議會 (個人票) 和進出口界 (團體票) 中投票。

📌有幾間公司如想同時申請進出口界，可以怎樣做？
- 申請3張電子證書，3個進出口牌
- 選民登記自己做一個，再搵2個與團體密切聯繫人授權投票
- 例如申請團體的成員、會員、合夥人、高級人員、人員或僱員

📌我不信2個月內找到600張BR!
即使趕不及2021立法會 (5月2日前截止)，亦可進擊2022特首選委
光復一個功能界別需要深耕細作，還記得2016文化界別的選戰嗎?

📌支援團隊
Telegram:
官網:

黃店手足入入嚟 登記完飲食界個人票 仲差一步！

[[尚欠三千]] 工程同建測規園界，差3000手足趕走盧偉國同謝偉銓

做緊老細嘅你入一入黎 我比張進出口界嘅選票你

做網店嘅入一入嚟 登記做功能組民選民 即時有票踢走黃定光

推

Push

唔想被共產就做野啦！

Up

push

推呀

pish

要人

推！！！

認真post無人理

幫手上熱門

幫唔到推

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

up推

[[尚欠三千]] 工程同建測規園界，差3000手足趕走盧偉國同謝偉銓

6000合資格工程師未登記做選民 4月2號前填form轉組！

做緊老細嘅你入一入黎 我比張進出口界嘅選票你

黃店老細手足入入嚟 登記完飲食界個人票 仲差一步！

做網店嘅入一入嚟 登記做功能組民選民 即時有票踢走黃定光

tuiiiiiiiiiiiiiiiiii

申請ed p牌推唔到

up

Push!!

tuiiiii

PUSH

想唔想外國疫症恐慌期間收到香港嘅鼓勵！
睇呢度：
我想做多次全球宣傳 正中國肺炎視聽

邊個有牌幫幫拖

Sorry 一年以上意思係咪指期限
定係登記超過一年以上？

推！

我估係開左超過1年

Pish

tui

五月尾先夠一年係咪唔得

推啊！！！

推行動post啊！！！

大家認真d啊！！！

就9月啦！！！

各位去幫襯之餘，記得叫佢地登記飲食界同進出口界
打91803949 有人上門幫佢地登記

飲食界嘅黃店都有懶人選民登記生成器】

兄弟爬山各自努力，代手足轉發：

用手機相機scan個QR code，填好上面嘅表格，神奇嘅事就會發生：一份填好晒資料嘅表格，係幾日之內寄到上門，或者有義工親自送上門，你簽上大名就大功告成！
Click以下連結，可用到「飲食界選民生成器」。
「個人持牌」版：
「公司持牌」版：

有咩唔明，歡迎搵我地！
whatsapp: 9180 3949
telegram: RicePigLin
email: ricepiglin@gmail.com

轉載請註明出處及歡迎手足投稿：民間清算師專頁
FB：
TG：

#專業清算 #民間清算 #黃店 #懶人包 #飲食界 #登記成選民

幫推

夠數未

未未未 繼續推

黃店呢

Tuiiiiii

冇鋪頭都推

快入

推

唔知有無咩行動推動

星期日一推

有無人係申請左 同時又真係想搞進出口生意

其實係咪只係係連登推無用？

唔該支持聯署，用選民壓力逼候選人「埋枱」參加初選/協調！

【重開行動Post】立會要初選， 「三不投」聯署

推推推

tuiiiiiii

pushhh

tuiiiiiiiiii

tuiiiiiiiiiii

推丫

help

告急

幫手

推唔郁

肺炎夠未

d 膠po 上熱門

垃圾連登仔

屌

d 狗中肺炎關你撚事